FAQ：常见问题快速解决方案

Q: 账号被封禁，1小时候后恢复正常？
A: 1 当前账号流量表现异常，请检查是否有下载等大量占用带宽操作； 2 遇到这种账号封禁，系统会在1小时内解封。 ； 3 如果账号被封禁，没有解封，请提交工单联系管理员；

Q: 无法更新订阅，获取不到节点？
A: 1 请将订阅地址在浏览器打开，看能否获取到一串代码。如不能，说明订阅地址被墙，联系管理员更换地址，如可以说明订阅地址可用； 2 检查是否因为频繁更新订阅导致订阅被封禁，请登录网站查看订阅地址； 3 是否使用的最新的订阅地址？登陆网站查看最新订阅地址 ； 4 检查是否用错了订阅地址，SR的订阅地址后缀是 var=1 V2软件的订阅地址是 var=2，用错订阅地址是无法获取到订阅节点的；

Q: 邮箱无法注册，提示陌生邮箱？
A: 1 请联系管理员，将您的邮箱后缀加入白名单；2 网站采取白名单注册机制，有效防范临时邮箱注册；

Q: 申请教育计划，需要满足哪些条件？
A: 1 请使用教育邮箱注册； 2 如邮箱无法注册，联系管理员认证高校邮箱； 3 已认证高校邮箱注册自动获得60￥余额支持； 4 香港、台湾学校注册后需提交工单申请教育支持金额； 5 目前仅支持通过教育邮箱认证教育用户，不支持学生证等认证； 6 其他问题请联系管理员

Q: 所有节点都连接不上，怎么办？
A: 1 检查账号是否过期； 2 检查您的网络是否正常连接； 3 4G网络请开关一次飞行模式，再连接节点试试； 4 宽带用户请开关一次路由器，再连接节点试试； 5 请检查您的配置是否存在问题； 6 如果以上都不行，请换一个设备，换一个网络环境试一下节点是否可用； 7 请联系客服为您针对性解决。

Q: 邀请返利是否可以提现？
A: 1 邀请返利可以提现； 2 在邀请返利页面申请提现即可。默认提现到余额； 3 审核需要时间； 4 如需提现到微信，需要余额高于21元，同时需要提交工单申请。提现到微信需要扣除一定手续费； 5 余额提现到微信，需要提交工单上传一张微信收款二维码；

Q: 所有节点网速慢，怎么解决？
A: 1 首先检查是否被Qos限速；4G网络请开关飞行模式再连接试试； 宽带用户请重启一下路由器再连接试试 ；2 其次检查是否个别节点问题，请更换节点试试； 3 国外节点在国内不同地区是由差异的，基本不会存在所有节点都慢，或者所有节点都快的情况，如果您所有节点网速都慢，请提供一个您网速最佳的节点的数字编号反馈给客服。 ； 4 有可能是全网突然出现问题，请反馈客服。

Q: 某个VIP节点突然无法使用，啥原因？
A: 1 可能是节点突然故障； 2 可能是当前节点的IP被您的运营商Qos了，重启您的网络即可（手机开关飞行模式 或者重启路由器） ； 3 可能是节点流量耗尽，后台自动终止了节点的使用； 

Q: ISO APP安装好后开启需要账号密码怎么办？
A: 1 原版的shadowrocket需要20元，在美区才能购买；2 本站提供的IPA文件，需要通过爱思助手安装，安装后即可免费使用； 3 不通过爱思助手安装是无法使用的；

Q: 购买了VIP之后，没有某个地区的线路，特别想要某个地区的节点怎么办？
A: 请联系客服，告知您需要的地区，管理员会酌情添加。

Q: 什么是SSR？什么是V2？有啥区别？我该用哪个？
A: SSR是老牌的扶墙技术，稳定强大；V2是新型的扶墙技术；1 本站默认支持SR SS V2； 2 本站优先采用 SR SS配置，搭配使用V2配置；  3 原因是 V2消耗资源是SR的2倍左右。 4 在SR无效的情况下，本站会切换到V2

Q: 已购买VIP，如何获取VIP的订阅地址？
A: 1 购买VIP之后，只需要更新订阅就能获取到VIP节点；不用更换订阅地址；

Q: 更新订阅，没有任何节点？
A: 1 可能订阅地址被墙，请将订阅地址在浏览器打开，看能否获取到一串代码；2 可能是订阅地址用错了； 3 其他原因请联系客服；

Q: 节点连接后无法联网，怎么解决？
A: 1 换一个节点试试；2 如果换了很多节点都无法连接网络，就需要检查是否自身网络的问题了；4G网络请开关一次飞行模式；宽带网络请重启路由器； 3 如果依然无法解决，请联系客服；

Q: 订阅被禁用？
A: 如果您24H内频繁更新订阅超过32次，您的订阅会被封禁，无法获取到节点，请联系客服解封；1 此举是为了防止用户将订阅地址在网络公开；

Q: V2Ray节点都不能用，SR节点却可以，这是为什么？
A: V2节点大部分采用KCP协议，SR采用的是TCP协议；网络常见的协议是TCP协议； 可能您的网络环境下KCP协议受到运营商限制，导致无法使用KCP协议，导致V2节点无法使用。解决方案：1 换成使用SR；2 4G网络请开关飞行模式后连接，宽带请重启路由器后连接；

Q: Window系统开启软件显示1080端口被占用？
A: 可能是您开启了多个代理软件，请检查；

Q: PAC模式不能用怎么办？GFWlist下载失败怎么办？
A: 请使用全局模式；目前PAC模式已失效；

Q: 充值为啥使用第三方充值码？不能直接付款购买套餐么？
A: 您好，目前稳定的充值服务由第三方发卡平台提供；购买流程是：1 购买充值码 -> 网站输入充值码虫子余额 -> 购买套餐

Q: 充值码无法充值，显示充值码无效？
A: 1 检查充值码是否输入正确；2 请复制充值码，请勿手动输入；3 检查是否已充值到余额，请刷新页面查看余额； 4 每个充值码只能用一次； 5 依然存在问题，请联系客服；

Q: 网站说有X个节点，我怎么没有那么多？
A: 1 检查是否VIP过期；2 本站提供有SR 和V2软件的节点，不同软件获取的节点不同；

Q: 充值码没有库存了？
A: 请联系客服添加库存。

Q: 所有节点延迟都特别高，高达1000多？怎么回事？
A: 这个延迟可能是您软件的握手包延迟不是真正的延迟，第一次连接节点会和服务器进行验证通信，产生一个非常高的延迟；使用后再次测试延迟就会恢复到正常延迟；

Q: 账号过期怎么办？为啥账号会有有效期？
A: 如果账号过期，可以通过购买服务来对账号续期；

Q: 充值余额后，不消费，余额会不会被清空？
A: 1 余额少于5元，过期超过32天的账号可能被删除；2 余额高于5元的账号目前不会被清空；3 余额请即使消费；账号过期请及时续期；
